美軍方剛解密文件：美國海軍機載武器研究院正在開發超高能聚變技術。所能產生的能量使得氫彈爆炸相比起來就如同“放爆竹”一般

美軍方剛解密的研究文件顯示，美國海軍機載武器研究院正在開發超高能聚變技術。所能產生的能量使得氫彈爆炸相比起來就如同“放爆竹”一般。
這種超級黑科技產生的能量密度足以改變時空。現在已經進入實驗測試階段。

一炮轟落中南海

衛星砲

幾年前搵天津試炮？

呢句會唔會吹大咗
「這種超級黑科技產生的能量密度足以改變時空。」

唔撚信你, 有種炸落黎
大大個北京比你做實驗又點話

SO WHAT? 講得出黎即係中共偷左或準備偷 回撚左歸架喇美豬 一日到黑就係度打飛機

戰略性同中共分享技術啦

武器勁都冇用，一個china joe同dominion已經贏左啦。

Cso走得太前